耳筒壞左

啱啱發現壞咗左邊耳筒
有冇ching有方法分到係ear piece定3.5mm jack有問題

仲唔吊到你出嚟